向一眾大湾区既连登仔问好

到底你條支那豬日日係到做煩膠有咩目的

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌梁天琦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

騙人的吧

其實你依隻沃門狗真係狗嚟，身體真係誠實到呢，成日講關於香港嘅嘢，澳門呢？澳門好似無嘢講咁，睇嚟你潛意識到都覺得澳門真係wfc

沃門狗永遠都係香港人嘅狗嚟澳門人俾你地班澳門影衰曬

Btw 你條廢物俾咗錢叫鬼妹呀？快d自豪地做人老襯啦

香港人移民未
快d移啦
出面有得食飯
記得留番d錢俾手足唔好拎哂去炒美股

真係搞笑，沃門狗連澳門都唔理，理香港喎

證明澳門連狗都dont give a fuck

你身體真係好誠實

仲有，不嬲都有香港人移民

不嬲賺完都有捐錢俾手足

仲有你第二句先最搞笑出面不嬲有得食飯㗎啦，你on9弱能㗎？

其實你係咪叫雞叫到生花柳上腦呀大佬

其實我個box就回撚哂你
你分咁多次回我推post
講埋堆野又老撚作
無厘頭無證據
無端端話人性病

你係咪燥狂？
係咪好嬲但又做唔到野？
定係青山走犯？

搞唔掂唔好扮無野啦
食藥先啦

對住你洗乜燥狂呀？

你簡直成個笑話咁，出面無得食飯都up 得出

我撚你不知撚得幾開心啦

你真係onlun9 㗎成個匡智仔弱能咁

沃門狗就係用嚟撚㗎啦

其實會唔會係你有燥狂呀傻鳩

我係問你係咪花柳生上腦呀，邊有話你係呀，你係咪弱能㗎？

你連中文都唔識呀on9仔定係沃門狗真係咁on9㗎

對住你依個「笑話」，我唔覆多d, 我咪浪費咗你「貢獻」出嚟嘅笑料？

你咁多位俾我入你笑鳩你，我唔做盡佢，我咪浪費你一番好意？

咁你继续打多几只字
回多先前
唔闹唔回
禾唔开针架

大湾连登仔

唔夠揪就出埋殘體字嚟玩添廢撚到你

仲有，「大灣」定「大灣區」呀？你同詹狗都係咁撚廢

我feel 到你嬲到連字都可以打漏喎廢撚

我驚我撚到多幾嘢你會中風添

仲有你表達能力有d問題喎我相信識睇殘體字嘅都唔知你up 乜春

乜撚嘢叫「回多先前」你打完你會唔會回想下你究竟想表達d乜？

唉救命點解你可以咁撚柒，我發覺我撚多你幾嘢，你總會有柒嘢出現？

你係咪中學都畢唔到業果類人嚟？你好似果類loser

我勸你都係唔好係連登蒲啦

澳門高登你唔上，係都要嚟連登蒲，你話你係咪犯賤

連你自己都睇唔起澳門嘅事物，真係好撚好笑

所以有你依種狗係到，只會影衰曬澳門人，我d澳門fd 都覺得你on9

Come

Come 乜春呀你想講乜呀沃門狗？你俾我撚到唔識俾反應？